日本內衣品牌實驗証明白裇衫配白BRA更有透視效果

白色的制服要穿白色內衣才比較不明顯？真的是這樣嗎？

日韓有許多學校規定，女學生穿制服時得搭配白色內衣，理由是因為穿相同顏色，這樣內衣才不會太明顯透出來，但事實卻好像並非如此！日本一內衣品牌就做了實驗，他們準備了白色、粉紅色、水藍色、皮膚色、紅色以及深藍色的色塊布料，放在膚色的背景上，再用白色的布料蓋上去，實驗看看哪種顏色會顯得最明顯。

結果赫然發現，白色、粉紅色、水藍色等淺色系的色塊反而比深色區的紅色、深藍色更加明顯，讓該內衣廠在推特呼籲「希望讓大家改掉『白色＋白色比較不會透』的觀念！」（即時新聞中心／綜合報導）

send比全港男訓導主任要求強制執行著白色內衣指引先

黑提唔洗帶bra

唔send正仆街

呀sir做野唔使你教！

唔係執行左好耐架咩

唔怪得以前中學啲女戴黑bra會比訓導問候
原來想透啲

肉色透完都睇唔出

屌你俾啲布碎我睇....

個底張枱都唔係肉色

拎塊紙皮當皮膚色
紙皮得, 咁condom都得啦

你小學幾年級